付出與被重視不成正比

有時，要睇一個人係咪重視你，唔係睇佢平時做開乜，做開嘅野例如幫你開門，攞野，倒水比你飲。基本上係三成重視七成習慣。

要睇係咪真係重視，就可以由一啲比較特殊嘅事情去睇，例如呢個例子，你嘅另一半部手機死左，冇晒資料，佢好傷心，聽日佢去換過部新嘅。你陪住佢，突然講左句：「洗唔洗過返啲相比你呀？」 佢答你，「唔洗喇，要睇咪係你到睇囉。」 睇到呢到，可以得知，首先佢冇主動問過想要返啲相，即管當佢部手機死咗，當時個人太混亂諗唔到。但當你主動問佢使唔使要返啲相，佢都咁答，重要好隨口好不經思考咁答，你就知道，你究竟有幾被重視。

你嘅另一半有乜事係咪第一個搵你同你呻，日常多唔多自己嘅野會同你分享，會唔會分享佢身邊嘅野比你聽，敢唔敢全部野清清楚楚同你分享，就印證左佢有幾重視你。

當你地同居，大家各自一個喺房一個喺廳，你好奇佢做緊乜，睇緊乜，問佢，行過去睇佢，但你做緊野佢就自己同人傾計，從不睇下你做乜，對你毫無興趣。有時你行埋去睇佢手機睇緊乜，好奇佢做乜，咁啱撞正佢同人text緊，佢重會好自然咁縮開。大部分時間，佢亦都唔會主動分享佢嘅感受比你聽，你會覺得佢好似對你無感情咁，你唔會睇得透佢，你問佢野，佢會答得不著邊際。

一個人可以咁自然做到上述嘅野，諗諗下，真係幾恐怖，你不斷為佢付出，因為太重視佢而比佢呢類型舉動傷害到，甚至流馬尿。倒轉黎諗，其實冇咁重視係咪會過得好啲？ 如其花時間期待佢會主動同你講野，不如活在當下？唔代表你唔愛佢更唔代表咁就要出軌，只係適應一切隨緣呢種態度。

誰偷偷留下負皮。

認同與不認同都請分享

觀點與角度啦

手機相嗰到，你話佢唔主動問你拎返就唔重視你，但可能就係佢知你有啲相，佢唔keep返都冇問題，因為以後都預在你會係到。

同居嗰到，會唔會係大家習慣唔到，佢做嘢嘅時候想自己一個人靜靜做，所以你做嘢嘅時候佢都唔會主動打搞你？

你有冇主動同佢傾過？所有嘢係你估估下定點？

所有野都係樓主係度估估下 成個福爾摩斯咁係到推理 又唔出聲同條女傾下 係度等條女主動

攤出黎傾啦 柒頭皮 喊你老母個閪咩

到有人同你分享所有嘢你咪又係唔撚會珍惜 托柒咩巴打